0630 銅鑼灣希慎關門

門口啲食蕉話：
人流管制
只可以出唔可以入

問佢做咩關門
佢哋話：無關門 唔准入啫
我唔知佢講乜9

Cwb係咪仲有野搞架 唔見人準備走

又冇哂生意

咩事都未有
做咩咁驚🙄

times square not closed 1 hour ago

有兩個妹妹話要入去攞返啲嘢
啲食蕉叫佢哋等
我話：你係會開先好叫我等喎，如果唔係我投訴你
跟住佢哋就即刻笠水話：其實我地都唔知要等幾耐
我：咁你做咩叫人等，我啲時間唔係時間呀？ 你為乜事要閂門？
佢哋話：其實我哋都唔知發生咩事.....
🙄

後門都封咗，只可以出

hysan尋日都好似好早關
搞咩?

其實希慎好驚有人入去
所以少少嘢就會落閘扮閂
但係過一陣又會開番